有冇人啱啱見到無線個小丑揮手廣告？

乜嘢香港創業？
同上次個煙花個廣告個feel 一樣

又要連登神探破解隱藏訊息,拯救世界

當然啦都冇得走雞啦下嘛

搵唔搵到公司地址